cc台算唔算地球最廢的鍵盤戰士

永遠吹雞推人去死,自己係keyboard 打仗

依d叫運籌帷幄，決勝於千里之外

正評=民意

負評你先

真

cc台就係甘

當年玩公投都輸時，佢地話人用bug洗票

話去遊行最尾咪又係笠水

呢個真係屈機

正評建國

有幾個手足約左陣間遊行宣布香港獨立

獨立左話我聽